Vous maîtrisez maintenant les tableaux, vos premières structures de données un peu complexes. Dans les chapitres qui vont suivre, nous allons découvrir ce que l'on appelle la **programmation orienté objet**, un concept très important en Vala.